閒人

好多謝你過左咁多年仲記得我生日
好老實講 其實當年我地因咩事分開 對我黎講係一個迷
當我問你既時候 你都總會扯開話題
而我都會放棄問落去

呢排我個人好大壓力 好辛苦
我唔知可以向咩人傾訴 覺得所有人都好假
直到打開我地既對話記錄

我發覺原來一直以黎 最了解我既 始終都係你
你會知我諗緊咩 你會知我想要咩答案 你亦都知應該點去引導我
係個刻我先知 原來我已經錯過左最重要既野
個一日同你傾完 真係好想即刻搵你見面
但我好驚出到黎我自己唔識講野
我亦唔想不斷向你發放負能量

今日不斷諗返起以前發生既事
當中有好亦有壞
諗返起以前點氹你開心 激嬲你既時候 又點去補救
同時亦都諗起自己對你有幾差 呃你鬧你為難你
以前我會覺得大家都有錯
但係到左依家邊個啱邊個錯又有咩所謂
過左去既野 係永遠都追唔返

如果他朝一日 你搵唔到人去發洩 去傾訴 可以嘗試搵我
原諒我無勇氣直接同你講

同命

因為你個名 我有一刻以為你係佢

頂撚住

好撚辛鳩苦啊

睇完你個post
當你錯過左時機 你可以做既 就係忘記/等佢散

好撚煩啲人拖泥帶水
都表咗出面了，仲話我唔係鍾意佢

會唔會係佢想你放棄
女人真係好難理解架

有可能，有機會同佢坦下白

探一探佢 女人城府好深
好撚蠱惑

多謝